顏福偉 福仔 問鼎最受歡迎迎金曲

點解冇佢份？

其實佢唱歌幾好聽 只不過係唱歌太膠姐